地鐵重開

係咪想引我地出
但事實已經同警方部署好

開返又可以玩了